不得不承認，澳門政府比香港政府辦事甦有效率

果斷封關不在話下
人哋依家直頭有網頁實時更新唔同藥房嘅口罩存貨

香港政府

Push

我哋仲邊有資格笑鳩人哋

香港政府:少做少錯，唔做咪唔錯囉！

佛系管理

由2月10上課改成復課前一星期通知